大阪行程交通求指教

咩都未諗就5日都book曬住天王寺

Day 1 心齋橋 難波
Day 2 USJ
Day 3 京都
Day 4 奈良
Day 5 大阪市內 （用周遊卷）
Day 6 有半日可以去邊

京都 奈良 搭JR/近鐵好？使唔使買咩1/2日pass？

第一次去 無咩概念 求意見